咁右呢?

一人開一個
唔算洗版啩

即係假設有20個人開同一個名嘅主題
ip 都唔check就全ban
好大嘅官威呀